[屌臭五毛]d五毛無知誤會香港d大學排名大跌

成班五毛都on99

係CWUR排名中，香港d大學不嬲都係排150幾打後既。
香港既大學係QS同THE高等教育排名先排得高。
成班五毛以為HKU從QS由20幾跌到CWUR既170幾？？？我話佢地都on99，唔識就唔好衝出黎柒啦！

應該順佢哋意
話香港大學就係垃圾
叫班蝗死返上去讀

係啊香港啲大學好垃圾

Cwur都唔係三大排名之一唔先理

CWUR 根本係垃圾榜嚟，中東佬自己排，無根無據
高教界無人會理

不嬲外國friend都係講緊QS ranking 香港D大學垃圾就返去讀啦on9

快撚啲走 呢度唔撚歡迎賤種支那蝗蟲

死返上去讀支那大學囉

係呀，五毛不嬲都on9㗎啦！成日吹奏大灣區好l勁，踩到香港一文不值，叫香港人去大灣區發展。

結果咪又係好多蝗蟲湧入黎香港。屌。

應受性同環球時報差唔多

智力障礙

聽都未聽過嘅排名就收皮啦
btw香港嘅大學真係好廢
咪撚過黎讀書呀屌你
係學校聽到勁多蝗語

番去讀波大啦

yes
咪撚落嚟

???佢地有讀過大學